你會點讀「連登」？

連登？
Lin登？

拉登

？

LI登

騰龍

我讀拎登

粒lin

撚登

連登

lihkg

對唔同人有唔同讀法
就番人地 人地係讀開連就連
人地讀lin就lin

靚登